iOS 12.0.1入post有機會hang死

今日入post試過4-5次係咁啦
一入post就成個apps停左係到,出返桌面再入返apps都係無反應
一定要殺晒成個apps重開